Netflix 恐怖片 隔魑治療 Eli

喜歡看驚悚題材電影的人，今回又有新作品可以欣賞了。知名串流平台 Netflix 今回釋出全新原創驚悚電影《Eli》（台譯：《噩夢診所》、港譯：《隔魑治療》）首發預告，若自認膽子不小，可以嘗試觀看。

《Eli 噩夢診所》由 2012 年驚悚電影《Citadel》編導 Ciarán Foy 執導，演員包含 Kelly Reilly、Lili Taylor、Charlie Shotwell 以及於《Stranger Things》飾演的 Max 的 Sadie Sink。

劇情講述一個米勒家庭的兒子 Eli（伊萊）因罹患不明疾病而全身虛弱，生活起居必須與外界完全隔離。他的父母窮盡一切辦法後，把最後的希望和兒子的性命交給一位醫生，讓兒子在她的淨化屋接受先進的實驗性治療。Eli 於是開始極度密集的療程，原以為他能因此復原，怎料卻不斷出現奇怪的遭遇、幻象與折磨，使他不禁懷疑有誰可以信任，以及是誰在操控這股邪惡的力量？

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

明天見

今日啱啱睇左

有jump scare

好唔好睇? 恐怖片好易爛, 仲要Netflix

可以一睇嘅，究竟佢係幻覺？真係有鬼定點？

垃圾片，一開始故弄玄虛，最後又拉埋去宗教，又咩魔鬼之子

嚇死寶寶了

啱啱睇完 結尾極速膠化

睇到中段仲可以 後面唔知做乜
以為修女係邪教都算
帽事老豆又知個仔係鬼仔？
出面個𡃁妹又唔交代下身份

睇預告都伏伏地
唔知可以點收尾

Netflix戲逃唔出虎頭蛇尾嘅定律
有好好的idea，但唔識埋尾

變態醫生殺人片變鬼片再變驅魔片

尾已爛，大家可以走

見到條trailer剪到幾吸引 其實值唔值得睇？

可以一戰 如果冇2既個結尾都幾爛 乜都冇交代

最尾個女仔已經用講同隻眼表示咗啦，你自己無認真睇

netflix 電影既一貫弊病，尤其係 d 恐怖懸疑驚慄野更嚴重，所以佢 d 戲唔睇既損失唔大。

同前排套in the tall grass同fractured一尻樣idea好但拍得垃圾，嘥晒

3套都睇哂，睇完覺得ok啦，又未去到好好

3套爛尾爛到一個點尤其套in the tall grass，netflix自家戲好多時都虎頭蛇尾

但係放假 or 收工冇野做都可以睇睇 未去到垃圾 級數